SHF 拉打特攝綜合POST608 真骨魔法師已開訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17

25號

港魂 暫預26號收件

10月推介 日魂7月23截

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

留名

又要劣鳩

加密啦 好嘛
好多小朋友㗎

新po頭兩張就medic 霧子包辦

好開頭

媽咪 下面好腫 頂住條褲啊 點算

俺は神だ

屌 遲佢一步

Danger Danger~

就此頁已完

睇下護士姨姨

神之才能

點做野㗎

護士姐姐Poppy

個post開始散發出陣陣紫色嘅毒氣

著返衫ok

國寶啦

強烈建議post頭加入檀黎斗 新檀黎斗 同檀黎斗神 gif作支援之用

fb有無page?

屌比你快過我

粉紅色的基情

霧子medic幫我地2日爆2個post都未加入
社長

11月商品咪有囉

你咁都腫 ....無乜忍耐性

抵玩喎

縮埋一二邊喊

太多gif 巴打會彈apps

真?sor我唔知

想當年成日俾人炸型

預左架啦

要做野既

咁post圖代替

大叔的愛 日劇嚟
google 就明㗎啦

數據不是無限的 加上個app 如果多gif load圖都要等一大輪

提早有劣鳩報告

Poppy 正呀

好睇
由其有霧子加成

所以好少貼

聽到把聲都扯左

重溫第一集 冷靜好多

好 唔好意思

為左霧子同medic 嗰少少數據唔慳得

睇你頂到第幾集

唔你係掛

月頭啫

我諗最多頂得7集
因為得7集

咁....

把聲太姣

護士碌睇腳都正 做開聲優把聲更加正

咁短㗎咋

哦..

呢個正

清水邪教 加上唔覺得靚

大家都係富美加

嗯 一般

一齊入教

無圖點討論

其實真係短 一集得40分鐘 得7集
預巴又試下囉

隻手係唔係執緊野

得閒先

圖

砌時
失戀仲要為左救佢細佬死埋

好明顯揸緊野啦

強勢加入ipad陣容

有冇張好啲

加密呀

躍動美尻

哩度好污糟，我出去先

美空圖召喚

精神

訂做咗乜咁精神

無，純粹新post叫下春姐

我都等緊新野劣鳩

8月前公唔公佈無敵

希望公佈啦

無彈藥了

有新野掉出嚟都好

一講無敵就出現

Hazard
到最後都係會出龍我

係都唔出奇
原因講咗好多次

仇巴今日好少上水

朝早reg ive，晏就打機，我有mon post,但無乜野講所以唔出聲

其實隻隻都整好
係bandai marketing shf分部太鳩屎

成日出現了

嬲

廢青
咁多時間梗係買本霧子返黎J

飲返杯，當無數

唧牙膏

鳥不起了

今晚又鳩影下先

出埋俾我了左件心事啦

完啦個夢

唉 遠睇仲衰

天婦羅先係重點

都唔明班人可以買四隻

奇珍異類買同類係正常行為

咩四隻

獵奇

隻怪

國寶

好似有段歷史了

係愛

港魂 改版喎

運費劵提早到期真係好撚賤格

又唔加密
打手

屌佢個閪

佢又乜撚都唔出，我有成4定5張未用，而家d嘢點訂得落手，唔撚係叫我買4部數碼暴龍機分4次落單咁on9下話

縮骨就做齊曬
貨又撚多

一鳩樣

佢唔出新藝術品點用d券

多舊魚

正仆街 出埋曬d露營野

你都係忘記㗎啦

唔出少女
出露營 都唔撚知係唔係串香港人無地方住 要露營

成件事真係好難理解，究竟update個網同免運費劵有乜關係

更新系統 咪搵籍口cut咗佢

熊貓玩具

遊城十代巴打係咪有途徑買到龍我原FORM
見到Y拍$470

應該會愈改愈廢

李小姐既支持者

假膠定點

我真係唔識，話哂新手

成日搵唔同籍口cut免運

寧願佢轉用順豐，可以選擇自取唔駛下下夾時間收貨

直接好過啦
橫掂果到係貴少少

唔好諗多
點都係宅急便

有得簡我都要自取 成日要人係屋企等成日

最離譜係同一個月嘅嘢無得combine，係都要人比幾次運費，同一個月分分鐘比成過百蚊送貨費，cls

註冊

我都想佢進步 不過奈何佢地

諗起都炆

心諗：唔通我叫佢分三次送貨咩 處處剩係識掠盡

上水了

放心佢一定一炮過送
佢其實等齊曬其他魂限模型一次過運落嚟

上水

搵食艱難啊

慎慎慎入！

應該堅

係咪仇巴有龍騎合集

到時先評價

前幾日臨近返新工開始咳到仆街 Bandai 又唔出野 回post 嘅動力都冇埋

早兩個月in嗰份？

插定先 到時再吹奏

條龍跟咩出咖

出現了

Thanks

對眼寫住ライダー 又用粉紅色

銀色拉打
係咪會有皮帶同膠帶form

已射thx

個樣細睇都ok

唔好削我個古迦bb

應該都係換腰帶舊嘢

最希望見到Decade打Zi-o

妖怪手錶

小田切讓紅到費事返黎

分分鐘drive 火箭頭都冇/好短

笑

ok呀

Final form

可能大集結呢

班潮州人可以明玩錶啦

神主牌

係都Daytona啦

每個拉打成為身體一部分

我無

想像到

一生愛潮爆

netfix 終於齊im 1-3啦

左手fing一fing,貴過你全身

係囉
我好驚添

嗯

好pay左？

正咗

說好的賽後報告呢

無力喇

同意

唔玩了

嘩 屌

未返到屋企啊

陰公豬

脫了

要poppy

Poppy咪又係冇

波

留名學野

高咗五成 不過本身人工麻麻得萬一二而家挨咗幾耐下先搵到呢份

不買多點

著返條褲

拎黎醫病 佢冇出新野要睇心理醫生填補空虛

勇巴 遊巴 米王三咕
護駕！

一出無敵就好返哂啦

人工高左咪好 原本買一隻 而家可以雙入

你班友呢排成日放j圖搞到飛咗好多 再睇呢啲我驚我真係要我啲屋企人燒啲shf畀我

洗唔洗

燒返兩對霧子medic比你補補身仲好啦

三個都忙緊

怕甚麼

嚇走哂 冇人

隻入好平常

poppy真係少數無波都好正嘅，反而有種唔可以J嘅感覺

我都嚇一嚇

有咩可以1J

嚇多次

其實不嬲都雙入架啦社長lv0開始 問題係佢唔開野我點訂 我唔要冬甩戒指佬呀

唔驚啦

medic

魂展展品有咩問題
起碼佢找數

你勝

CONTINUE

AMAZON 紅藍綠 3隻幾錢先合理

ok 5分

開你咩價

隻真骨w既cyclone usb唔知跌左去邊

地板精靈

唔知有冇人會單放usb

好多人都品
唔見

閪面

Show Blocked User - 暮雨
請停止狙擊霧子

正

Eternal嗰隻插落腰帶，倒轉個人就已經掉返轉
Fang Joker嗰支Joker，插咗落條腰帶就點抆都抆唔返出黎

有問題咩

有改善喎

夜嘛嘛

遲左到
好過無到

乜咁巧合吖 同一張圖

巧合到

係囉

J埋同一樣野

今晚特別靜
街邊情侶一車車，唯有拉打伴我夜

仲有世界杯

新拉打幅圖堅

重溫咗im

都唔洗太反感

我覺得還好，出完全身圖先再下定論

如果唔係粉紅仲好

普通版3隻$1200

Poppy都好正

顏值幾高

Poppy 好正

我覺得佢淨樣佢靚過霧子同馬場

霧子, Medic, Poppy 三強頂立

大雄巴識貨

呢個真
好期待新嗰套既女主角
我已經將所有期待放左落去

無人理男主

Nico 呢

唔理喇
睇都係睇演技
但求唔好好似ghost個主角咁就得
唔鍾意啲好小朋友

同意，我想要返個好似進之介咁man 既

揾當紅小生做男主

咦 原來同勇者巴啲嚐好幾似

熱血d！好似Drive 咁！

胖逃

算你啦 講返句啱聽既說話

人黎 貼傻燈家姐

開嚟見我

掂

咁夜

基本返到屋企時間

hi

yes

左Medic 右霧子，快活過神仙

訂曬魔法師未

唔訂

ok

訂左

訂左就算插到300都wfc

出發睇Ant-man

仲諗緊睇唔睇

要睇喇

因為無睇第一集

一起身多左幾張圖

btw 社長世界第一

即刻重溫返啦

睇啦 不過個人認為無第1集咁好笑

我睇果場,d人笑得癲過我睇第一集

最好笑都係主角個班frd

醒神

究竟幾時先會出kiva既shf呀 我差一隻就草齊平成系列啦

最快下年啦

無插隊的話

港魂ser閪唔緊要
一涉及運費 保證你排煩

值得一睇既都

個墨西哥佬

如想節省運費，可考慮一同付運

大家分囉

港魂簡簡單單處理
講下之前積分會點處理
乜撚都唔講 話無就無
消委會見

仲起到身

你就爽啦

請珍惜港暈

你都有medic啦

Medic 幾時先肯出第二本

佢當熟客係狗洗撚俾面佢

預巴比人一獲橋起左

大不了去...

還有Ms Lee

著實條褲

無撚錯

等收貨

濕透褲

今晚睇

還有Ms Lee的勇氣 訂野最大權利

小說嗰隻？

有兩個彩蛋

係

小說製造更多玩具

白到咁

塗改液

好似某gp好耐之前有人將snipe 手油到咁 一樣係全白色

後面隻大將軍喊緊 下個到佢

先知

過嚟hkt po一齊傾櫻花啦

其實hkt個po係邊個?，剩係見到hkt球迷po以為講足球

都估到會出新form
今次又幾多LV 呀

尋找大超的故事

HKT48 球迷區第44回:七夕留係屋企睇公演

櫻花嗰team 球迷可足球同medic 嗰啲都係球

訂左魔法師

深精無大超

咁好賣

529 車車lv0

笨大果隻棄單啦

佢個架連fb話特價嗰d都冇剩幾款一係得一盒

呢隻定價太on9

一千大元都要考慮既野，佢賣過千五

我人中見到蝙蝠車

有LED喎

有幾可開

最後空手而回

同hottoys im一樣
package來姐，作用唔太大

重點係隻野細又貴，幾靚都難說服

黑暗環境下想劣丁

唔算㗎
都有買野

Lazer lv0入唔入好

400樓下就屌

見過340

300有冇機

等299

Y拍見到370以為好平添，咁不如等brave 400

Brave好似見過跌穿400
不過俾人秒

改埋果揪野都成千銀

已訂真骨wizard

$320我都狗衝

好波

悽美的車車

cls依家魂限唔炒炒通販

y拍屌咗隻380

因為睇樣

同埋自從zombie之後大家都去訂魂限

魂限有愛都訂曬
通販個個大安旨意佢插

社長改變個市場

lv0應該炒唔起嘅
老社長就難講

老社長都有兩期貨 8月同10月 應該一樣炒唔起 而家都仲有得訂

燶

據聞啲人用嚟重現型男大我
老社長都係用嚟比paradox同無敵打
無敵去咗邊

已經唔存在了暫時

無奶油唔出final form
ghost無人氣我理解

開始睇龍騎

事隔十幾年 可能有另一番味道

可能更易當中故事

更易明*

邊條粉腸笑鳩佢似洗頭水廣告

Kiva普通form都可以唔出 真係冇嘢冇奶油

就出㗎啦

雖然冇話特別想買 除非整到好靚

瘋狂貼貼紙

整得唔靚出嚟把撚呀

出得唔好重做

聽日又測驗仆街

套戲我睇到最尾先認到爆炸頭係邊個

工廠阿嬸 妹死你

加油啦

唔係掛
你無睇某套拉打啫

絕狼隊

其實社長幾似呀 實物圖靚過Bandai 啲垃圾官圖

唔知呢

有冇巴打知邊度有真骨古迦黑金賣

y拍

係覺得真係點解可以咁垃圾 蜘蛛俠個金爪包裝盒面影出嚟嘅色核突過實物好多

專業掃地

雖然唔識wizard不過幾型訂左先

呢個size 係2定3呀

我都係 驚到時比人毒到

已訂

3

訂咗

係咪公價嚟 $999?

訂埋op

我加埋燈買

腰帶隻角呢

實驗品 係咁㗎啦

工廠阿嬸囉..

一年鳩痕拆嚟睇

唉

一年後**

未見孤仔開訂

開咗兩日喇喎

講緊op泳裝喎

佢應該講緊one piece

真係好似無

而家好似得月份開左訂

fb提下佢

再販

如何能夠將個屎忽 緊貼座駕上

預咗架啦

真毒日

就係依隻腰帶隻角

無呀
特登用車遮住

ティガ

預巴好慘

係呀

好唔好用？我有諗過買

我都試緊
幾好玩

fb見過有賣廣告

試下囉

驚咪試下淘佬

撳爛f5乜都冇

因為根本就無野

本身空白

玩鳩阿叔

可能好正

電單車原來都幾正

好多人放訂單

咩訂單
剛剛放監

Level 0 老社長

係嫁

嘩 正 等接手

想買鋼鬥果架

買啦 雖然冇得變型 但細節位補番
最重要係死貨

我得舊zabee車

消失咗的角色

係咩
我見深精要1set買
10xx

日魂實體

搵返架古迦車先

btcs?

睇蟻俠，希望睇完唔會有衝動後追

通販果部

明白

蟻俠套衫有d似拉打feel

果架想當年插到袋底泥

八月 今時今刻都係任撳同時直送

非主角

舊幾嘛

諗兩諗都費事屌

二舊水有找

無玩開費時開新戰線

黃蜂女個coming soon soon到上映都未有消息

Foldio 有app㗎咩 ?

笨大真係屌唔落

佢日本8月先上呀豬

有

係咩

魂限果部 我好後悔

後追好痛但唔後悔

用來做咩架?

8月尾添

無追

你值得擁有

感覺無乜特別
無深入研究

太貴了

當然

係 真係好貴

追左唔洗心掛掛

御巴你唔拎你隻牙狼影下?

無乜時間
下星期先

今年係係日本橋9xxx yen
立即送返低

當然啦

你唔係買左個影棚仔先架咩 咁快買多個foldio
Foldio2 or 3?

覺得唔夠用
所以換個大

Foldio 3?

嗯
我想搵幾隻一齊影

應該唔會

從來沒有

唔覺蟻俠好柒咩

唔評論

Orb Origin再販有無講幾多月？

你預呢兩個月內啦

今次咁少圖

應酬下人

佢地見到W個素體都唔開胃

交咗功課就算

到底lt心口有冇得掛槍呢
明明已經見到Hm 背有得掛棒
Lt未知

佢劇入面有無掛

失憶症

一變出黎果下 心口掛住 之後先拎黎用
Hm 一樣 掛背

心口9成冇 要喺要甲開窿

預無

百事仲有二個星期

我都知似係冇嫁啦
但佢一日未出都重有少少希望 佢會出件換黎比人掛槍

大波羅除左個盒好似同上次隻sdcc無乜分別
下年不如出藍衫少年悟空把啦

佢慢慢出

果個位換件好似好易爛

個網都好似冇寫有換件

我見呀
假希望黎

個post慢左

真毒日係咁

邊度有支架仔買
除淘佬

預巴慾望越來越大
現完支架應該玩effect

係呀
就咁影好單調

搵搵先

見人淘佬多 夠平

咁算啦

b淨係入左黑綠風

搵下支架

早

廢青訓醒啦

Rabbit Tank~

我愛龍我 幻德

爆米有 不過冇咁平了

尋日去望望

85

搵日出城拜訪下

預皇出城

鄉下仔出地咋

小國國王都係

小鄉民

dcd女主角都好正

做咩尋晚冷氣凍得滯

可以用嚟玩電單車

比medic搞到咁

鳥不起

今日要扮工

咪幾好

唔扮既話，無錢還米青債

咁又係

好彩無訂十億，好撚貴

叫兩叫都想訂十億 lv0

fb突然成堆人放十億單，係咪過唔到海關

係咩
咁我等接蟹貨了

成堆人訂雙入

投井系列

貨都未派，濃撚哂

輕鬆後追

我都心思思想入

輕鬆後入呢個大家庭

十億單入夠了

斬正宗

正，你都入返隻

自玩表示乜都訂一理閪得你班人投井

食花生

無得伸縮

脫拉打坑了
放 龍我 night rogue blood stalk

價錢慢慢傾都得

喂hi

後追+1

屌 近排一企係度繞手就諗起未訂社長個continue

快去啦 星期日啦

放咗學去咗買舊食玩，玫瑰直升機

星期日咁多人

哪有日

哪有人

懷舊

補充仲有Amazon 3子

推

可惜以上無興趣 幫推

巴打咁快放曬啲拉打

我都想聽故事

正啦呢個，平平地做擺設一流

哩個form靚㗎

無得扭

有美空圖

收編左隻貓
洗費大左又要幫佢睇醫生
半棄
留返d 真係iconic d 既算

做稱職主人
平時用開精靈球捉

所以做擺設 暫時睇相d色好似都幾靚，睇埋實物再決定，百零蚊算係咁

正過shf

我見到呀，ig有follow

ig

反正SHF都係得幾隻手換

有DLC咪得囉

輕鬆後追 我唔痛

push

終於訂咗龍騎csm淨腰帶同wizard
檀黎斗就真係放棄了

淨腰帶

無做錯

扮build

多謝支持
仲有
龍我 night rogue
amzon neo

埋黎睇埋黎揀 保證巴打價

泊巴自己嚟

貼相都四個負皮

數字上表達咗某樣野

原巴好多fans

係愛丫

招黑

見到精品真骨wizard限一

一開波就係

你要2就搵多個人訂或者幫襯埋孤

或者玩住訂果隻等跌再入多隻

幫推

有咩驅使我係咁幫食玩貼貼紙 ?

係愛呀哈利

貼紙 練眼力心力手力

exaid又得啫

我會中

睇返個男鐘意男定女喎

近呢二套出sic都劣到鳩斷

男主同我既分別

出幾多都入

佐野岳

唔敢挑戰呢套劇

聽住先

代入唔到

太多小朋友上連登

睇唔落

我不嬲都係行動派

會起雞皮

係囉 其實女都唔使加密啦 其他啲post 都冇係女就加密

睇唔到答案

社長雙入未

其他post 咪又係咁 呢個post 邊有小朋友 冇錢入呢個post唔啱佢地

各一都夠了，睇定d先

費事啦 其他人點其他人既事

可能350執返隻

等人要continue 唔要隻人我就執返隻玩

無煙通250

岩上淘寶見到有蜘蛛俠頭買 有無巴打買過

可以預見到

個頭可唔可以整落拉打身

質素不行？

咦，有機會得

睇見淘佬就無乜興趣
至於質素點就等其他巴打答啦

【1/126寸人偶蜘蛛侠汤姆赫兰德真人头雕9月出货】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€UxXL0AIZcAZ€后到👉淘♂寳♀👈

因為我見佢真係整到好似ht咁 幾吸引

唔要身要頭

唔關事

太多小朋友上連登 好似係 未用過加密要玩下 應該係 除非唔係

我已經係

見過真身，唔好買，真心

咩事呀巴打 錯post?

好伏？

呢個方靚

d貼紙貼得好靚

想問邊到重有天才bcr

好啦 thx

信和賣緊$300幾(同你同一款),qc同顏色差好遠，另外淘佬既話，連覆桌既機會都無

係咪$328個個 個個唔係mafex翻模咩

但exact7ly係佢淘佬link個個嚟喎，之前fb啲廢中都係咁講，仲有成堆廢中衝去買

巴打係咪this 因爲我都見過

係!

應該唔同款 我見人地係話ht縮模

見到呢張心思思 ...

毒撚parker有好多唔同ver既頭雕，睇到眼都花，再塗既ver都已經唔知幾多個
至於縮模我就覺得要慎思明辯

Thank you 巴打

新手一問
小弟近日係大阪電電城見到圖中既產物
已經買哂魂effect 兩隻
1號2號
兩架新旋風號
想問下圖中既支架係邊一隻
利申: 完全新手 買黎送比老豆玩

同埋各ching有無透明箱推薦
買黎放好佢地再送比老豆

聽巴打講爆米玩具 有

早喎

支氣管炎都係要返

著球鞋射佢老母閪波啦

唔返工點買霧子返歸

仲唔即刻去訂

晏啲去國實睇

各一啦

有需要先

緊係各3啦

純粹9up

免疫 因為唔睇

頂唔順 特別最尾果集

你講左咁耐仲未去訂
琴日我睇仲有

國寶貴少少
不過態度好 拎貨俾四隻你揀

前幾日忙呀

打手?

貴5蚊咋嘛
態度好不過請好多打手

算啦算啦 大家唔好再話預巴係打手
搵食艱難

但魂限盒蛋 淨係揀盒面有冇爛咋喎 密封住點揀

...... 你一講d畫面又出來了

揀8角

理閪佢

係呀
打打下機望...

無雙膠喎

你都識講密封 唔通叫拆俾你睇咩

打唔打手 試下咪知囉

海關嚴正執法 有咩計

試過就知 無謂講

如果要補件應該好過孤嘅 睇啲gp 講

再講就真係

港魂愈攪愈閪 搵定舖頭穩陣

個fd 月頭㩒到佢個campaign 送嘅免運費券 本身諗住遲啲用 點知7月中就到期

月中得模型多

幻德每隔一兩集就有tee 出

半個月就到期 不如唔好送

係呀
我愛幻德 龍我

買SHF 支持下夠了
d tee就

又唔閪知自己選擇少

有咩問題

好鬼鮮色好sharp

普普通通啦

你對邊件有興趣

件件都有

真愛

有緣先諗

Y拍 旋轉已經見到有人賣返呢埋頭啦 仲要唔係現貨

國寶都要打手

新手學野

做咩啫

一生巴出現了！

都無美空圖

劇外啦好嘛

自己提供

自從大家唔用加密之後推post速度大減

籌備緊魂展掛

有圖即上水

魂展幾多月公佈 唔會無敵放落去卦

叔叔不行了

直送

J圖區

果個月先公報你咬佢食

咁就J你幾唔忍得手喎

笨大

出拉打未呀頂佢

最快預月中

又等figure王

慎入

build條line又停哂手

都唔知做咩 10-12月都出舊嘢 真骨W同wizard 最多得隻改色龍我 exaid 同build 冇新嘢咁

係咁出新開始厭 final 再final

為你著想等你休息下

可恥

仲有二隻啫 忍耐下

哦

開苞人幅黑影圖

如果係真就正 唔使再做中指佬

谷得太耐

仲有六集都要出

似假多

Bandai logic: 出件改色magma / crossz

fb 搵 玩具開箱人 睇

俾個希望人都好

改色crossz 都改咗半邊

環保走塑

環保系列

可以loop

唔係官方放嘅圖?

有人話係同人圖

做咩打兩次

以為Bandai 個網死咗 仲係得尋日個w blog

因為佢想加密囉

講開又講
上個月得隻w 魔法師
好似係

啱買嗰啲係 仲有超人同avengers 嘅 不過唔啱

美系英雄 笨大算吧啦

超人玩特效

冇睇套超人geed 唔中

睇中特效咋

美系果啲我一早跳左mezco
笨大都係出返自家野最穩陣

有買雜誌就wow咗

人生污點 隻嘢真係黑歷史嚟

買特攝算

出貨睇下點

太粗，hi到隔離

花式推post

要唔要我同你玩花式推post

留返推櫻花啦

點會係污點呢？不知幾威

中指佬 個名好正

新平成第一人 件嘢就...等實物再講

社長先召喚到

量產化 先見真章

非常期待

可能出到Star Wars 咁呢

四隻一齊

出得好會

做唔出 上星期未睇醫生已經拖累人廢事啦 我仲要搵錢買野架

就係睇咗照返算

無乜期望

Take care 巴打

早晨

返去散播病毒

曬到屁股啦

廢青嘛

訂返隻社長當無數

你訂先

我訂咗好一個月啦喎

預巴仲各二

勇者無懼

我做個行咁樣炒得架

幫你護屁股

中

幾個post無新商品

我都堅持返工